# Tipe sur la cryptanalyse
 

## Sujet : Etude du logarithme discret et de la différence d'efficacité que peut apporter son application sur les corps finis par rapport à son application sur les courbes elliptiques.

J'ai mené ce projet essentiellement durant ma deuxième année de CPGE (MPI*).
